{"created_at":"Thu Oct 20 04:16:08 +0000 2011","id":126874313423994880,"id_str":"126874313423994880","text":"Bueno... Ma\u00f1ana Es Un D\u00eda Largo Y Agitado ;) #TWITTER OF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":116050908,"id_str":"116050908","name":"yerry jose rivera","screen_name":"yerry_rivera","location":"chimichagua cesar ","description":"Vive en :Chimichagua, Cesa, Habla :Espa\u00f1ol y espa\u00f1ol del coste\u00f1o colombiano, 20\/octubre\/1996","url":"http:\/\/t.co\/RddmK5pt1E","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RddmK5pt1E","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/yerryRG","display_url":"facebook.com\/yerryRG","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":136,"friends_count":264,"listed_count":1,"created_at":"Sun Feb 21 00:09:48 +0000 2010","favourites_count":11,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Bogota","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":401,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/594251253997314048\/I5jBZMgF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/594251253997314048\/I5jBZMgF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/116050908\/1427239707","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"TWITTER","indices":[45,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"}