{"created_at":"Thu Oct 20 04:12:34 +0000 2011","id":126873417126383616,"id_str":"126873417126383616","text":"Ya me dieron ganas de iniciar una campa\u00f1a medi\u00e1tica en #twitter... para mandar al Espinoza al INEA #S\u00f3loenM\u00e9xico","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":184922685,"id_str":"184922685","name":"Abraham Flores","screen_name":"Galio3","location":"M\u00e9xico","description":"Vive la vida... no sobrevivas","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":318,"friends_count":365,"listed_count":2,"created_at":"Mon Aug 30 20:33:28 +0000 2010","favourites_count":1622,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":9906,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/873057079\/e3191fe73b809b8255949e3b7ae5007c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/873057079\/e3191fe73b809b8255949e3b7ae5007c.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3686738636\/4d26d1a2de48712219d8c3121418c210_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3686738636\/4d26d1a2de48712219d8c3121418c210_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/184922685\/1369074088","profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"twitter","indices":[55,63]},{"text":"S\u00f3loenM\u00e9xico","indices":[99,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"}