{"created_at":"Thu Oct 20 04:14:32 +0000 2011","id":126873912515624960,"id_str":"126873912515624960","text":"#GoodNightPeople Hasta M\u00f1n #Twitter :B","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":161924295,"id_str":"161924295","name":"Diego Abarca Vald\u00e9s","screen_name":"UnderxTimee","location":"Macul, Metropolitana de Santiago","description":"T\u00e9cnico En Adm, Adicto a Redes Sociales, Dirigente De La Unidad M\u00e1s Linda Tropa Comanque, Hincha Del Gigante De Colonias #Uni\u00f3nEspa\u00f1ola y Del Futbol En General.","url":"http:\/\/t.co\/7A1fBf1adY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7A1fBf1adY","expanded_url":"http:\/\/www.Facebook.com\/DiegoAbarca","display_url":"Facebook.com\/DiegoAbarca","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":457,"friends_count":401,"listed_count":6,"created_at":"Fri Jul 02 04:03:46 +0000 2010","favourites_count":3991,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":10069,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/421047823\/twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/421047823\/twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644404654856609792\/ibcY9Ap8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644404654856609792\/ibcY9Ap8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/161924295\/1441441131","profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DED7F5","profile_text_color":"002BFF","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GoodNightPeople","indices":[0,16]},{"text":"Twitter","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"}