{"created_at":"Thu Oct 20 04:34:25 +0000 2011","id":126878914625802241,"id_str":"126878914625802241","text":"E o meu #Primo @eduuaardo_ que nunca mais apareceu pelo #Twitter?  Saudade de voc\u00ea prim\u00e3ao \u2665","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":118773131,"id_str":"118773131","name":"Ronaldo Pereira","screen_name":"_RonaldoID","location":"","description":"18 anos, simp\u00e1tico, extrovertido, ciumento, geminiano,n\u00e3o tenho vergonha de dizer Eu te amo a algu\u00e9m que eu realente ame , jogo v\u00f4lei & amo meus amigos.","url":"http:\/\/t.co\/AByuPC8Skn","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AByuPC8Skn","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/ronaldo.pereira.96","display_url":"facebook.com\/ronaldo.pereir\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":280,"friends_count":193,"listed_count":2,"created_at":"Mon Mar 01 18:17:04 +0000 2010","favourites_count":27,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":12665,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1C3EE6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/453378624\/Deadmau5_Wallpaper_by_jollypop2008.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/453378624\/Deadmau5_Wallpaper_by_jollypop2008.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000700963940\/e2d2ab7f80ac84787e9e9e257da2e08b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000700963940\/e2d2ab7f80ac84787e9e9e257da2e08b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/118773131\/1362597143","profile_link_color":"4ED3FC","profile_sidebar_border_color":"5185E0","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"8BBCF0","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Primo","indices":[8,14]},{"text":"Twitter","indices":[56,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eduuaardo_","name":"Edu Ribeiro","id":392129818,"id_str":"392129818","indices":[15,26]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"}